# AutoriteConcurrenceData
Actuellement en phase de test, le projet consiste à récupérer les décisions de l'autortité de la concurrence et à en extraire le format ouvert. Une convention est à l'étude pour donner une assise juridique au projet
